聽日星期六有咩活動？？！

中大不是唯一的抗爭行動，家下日程表聽日星期六竟然一個行動都冇？？！！

集思廣益啦喂！！

成日熱門都冇講聽日點